今日睇完淋病講大灣區，即到去銀行匯走啲美金！

我感覺到淋病已經當香港人唔係人，隨時可以送香港人集中營!